買唔到口罩嘅入嚟

係時候全民戴豬咀啦！
而家全民搶口罩！好多人都搶唔到，唔戴口罩出街，又會俾人睥住哂！我知道有好多手足都有豬咀，不如我哋全民戴豬咀！又可以將所剩無幾嘅口罩留俾屋企人用！一舉幾得，係咪先

用曬口罩先